幾時出VIP

呢個apps 仲順過HKG+ 簡直痴撚線
真係100蚊一年都俾得過